---
title: Maandag studiodag
date: 2018-05-07
---

### Maandag Na de vakantie 07/05/18

Ik heb op vakantie best veel nog aan mn onderzoek gewerkt en desk research 
gedaan. Zo heb ik van de wijk feijnoord een pdf gevonden met heel veel 
informatie over de wijk.Deze maandag kwam ik net terug van vakantie doordat we 
vertraging hadden opgelopen. Ik heb deze studiodag dus gemist maar wel contact 
gehouden met de groep.